［選擇題］Cardi B定Nicki Minaj ？

如題 Cardi B定Nicki Minaj ？

Nicki

2個開大炮

如果我想要個強壯嘅下一代，
係咪揀Nicki好啲？

唔關事 佢個pat 係隆既

音樂來講我就2個都鐘意 Nicki 就表現出有d妒忌Cardi mommy •••